{
  "Hello": "你好",
  "How are you feeling today?": "你今天感觉如何？",
  "Search for session, journals": "搜索会议，日记",
  "Daily mood log": "每日情绪记录",
  "Identify and track your emotions": "识别并追踪你的情绪",
  "Relaxing Activities": "放松活动",
  "Wanna know how heaven feels like? Explore more": "想知道天堂的感觉吗？探索更多",
  "Explore More": "探索更多",
  "Connect with our Experts": "与我们的专家联系",
  "Let’s see the progress of your journey": "让我们看看你的旅程进展",
  "Start Session": "开始会议",
  "Daily challenge": "每日挑战",
  "Build your confidence and resilience": "建立你的信心和韧性",
  "Want to build up your confidence?": "想建立你的信心吗？",
  "Make better yourself": "让自己变得更好",
  "Start challenge": "开始挑战",
  "Therapists": "治疗师",
  "Available": "可用",
  "Chat History": "聊天记录",
  "Failed to load therapists.": "加载治疗师失败。",
  "Great Match": "绝佳匹配",
  "Specializing in Sleep help": "专注于睡眠帮助",
  "See All": "查看全部",
  "Failed to load chat history.": "加载聊天记录失败。",
  "Loading": "加载中",
  "Invalid therapist ID": "无效的治疗师ID",
  "Therapist Profile": "治疗师资料",
  "Online Now": "现在在线",
  "Offline": "离线",
  "Last active": "最后活跃",
  "Professional Information": "专业信息",
  "Experience": "经验",
  "years": "年",
  "Hourly Rate": "每小时费率",
  "Verification Status": "验证状态",
  "About": "关于",
  "Start Chat": "开始聊天",
  "Book Appointment": "预约",
  "ago": "前",
  "Community": "社区",
  "Search anything": "搜索任何内容",
  "Add\nChannel": "添加\n频道",
  "Global\nChat": "全球\n聊天",
  "Therapy\nNutshell": "治疗\n要点",
  "Mindfulness\nSpace": "正念\n空间",
  "Anxiety\nSupport": "焦虑\n支持",
  "Family\nMatters": "家庭\n事务",
  "Student\nLife": "学生\n生活",
  "Workplace\nWellness": "职场\n健康",
  "Healing\nJourney": "康复\n旅程",
  "Write Something": "写点什么",
  "Add Post": "添加帖子",
  "You deserve a love with no trauma attached to it, a love that is good for your mental health, a love that is kind to you. I'm talking about people NOT suffering from mental health issues": "你值得拥有一份没有创伤的爱，一份对你的心理健康有益的爱，一份对你友善的爱。我说的是没有心理健康问题的人",
  "If you struggle with depression know that you are not alone": "如果你正在与抑郁作斗争，请知道你并不孤单",
  "Error fetching UUID": "获取UUID时出错",
  "Biometric authentication not available": "无法使用生物识别身份验证",
  "Authenticate to reveal your UUID": "验证以显示你的UUID",
  "Authentication failed": "验证失败",
  "UUID copied to clipboard": "UUID已复制到剪贴板",
  "Failed to load user information": "加载用户信息失败",
  "language": "语言",
  "UUID not available": "UUID不可用",
  "Tap to reveal UUID": "点击显示UUID",
  "Edit Profile": "编辑资料",
  "Mood Tracker Summary": "情绪追踪总结",
  "Low": "低",
  "Neutral": "中性",
  "Happy": "快乐",
  "Personal Growth": "个人成长",
  "Journals Completed": "完成的日记",
  "Challenges Achieved": "完成的挑战",
  "Current Journey Stage": "当前旅程阶段",
  "Stage": "阶段",
  "Message": "消息",
  "Book Session": "预订会议",
  "My Community Posts": "我的社区帖子",
  "posts": "帖子",
  "comments": "评论",
  "Followers": "关注者",
  "View my posts": "查看我的帖子",
  "Wellness Goals": "健康目标",
  "Meditate 5 times this week": "本周冥想5次",
  "Log mood daily": "每日记录情绪",
  "Eat 2 healthy meals daily": "每天吃2顿健康的饭",
  "Logout": "登出",
  "Choose Language": "选择语言",
  "ACTIVITY": "活动",
  "Meditate": "冥想",
  "Sleep": "睡觉",
  "Music": "音乐",
  "Games": "游戏",
  "Relax": "放松",
  "Initiate": "开始",
  "Search": "搜索",
  "\"You have 3 active clients today.\"": "\"您今天有3位活跃客户。\"",
  "Let's make a difference!": "让我们有所作为！",
  "Patients": "病人",
  "View Requests": "查看请求",
  "Go to Chats": "前往聊天",
  "Today's Schedule": "今天的日程",
  "Latest Messages": "最新消息",
  "No conversations found": "未找到对话",
  "Issue": "问题",
  "Status": "状态",
  "Active": "活跃",
  "Inactive": "不活跃",
  "Schedule": "时间表",
  "Monday": "星期一",
  "Tuesday": "星期二",
  "Wednesday": "星期三",
  "Thursday": "星期四",
  "Friday": "星期五",
  "Saturday": "星期六",
  "Sunday": "星期日",
  "PATIENTS": "病人",
  "Patient Details": "病人详情",
  "Name": "姓名",
  "User": "用户",
  "Age": "年龄",
  "Condition": "状况",
  "I'm feeling overwhelmed by work lately, and it's been hard to relax": "最近工作让我感到不堪重负，很难放松",
  "Records": "记录",
  "Attack Frequency": "发作频率",
  "3-4 times a week": "每周3-4次",
  "Previous Diagnostics": "先前诊断",
  "\\nMeditation and prescribed sedatives": "\\n冥想和处方镇静剂",
  "Probable reasons": "可能的原因",
  "\\nShock, Extreme stress, Lack of sleep.": "\\n休克、极度压力、缺乏睡眠。",
  "Not specified": "未指定",
  "User not authenticated": "用户未验证",
  "Failed to load data": "加载数据失败",
  "Client": "客户",
  "Updated today": "今天已更新",
  "Mental Health Score": "心理健康评分",
  "Current Status": "当前状态",
  "Schedule Session": "安排会议",
  "Mood Tracking History": "情绪追踪历史",
  "Client Progress": "客户进展",
  "Wellness Goals Met": "达成健康目标",
  "Treatment Notes:": "治疗笔记：",
  "Client showing steady improvement in daily mindfulness practice. Continue monitoring sleep patterns.": "客户在日常正念练习中表现出持续改善。继续监测睡眠模式。",
  "Edit Notes": "编辑笔记",
  "Active Clients": "活跃客户",
  "Sessions This Week": "本周会议",
  "Next Week": "下周",
  "Change Photo": "更改照片",
  "Display Name": "显示名称",
  "Bio": "简介",
  "A safe space seeker, finding\\npeace in little moments.": "寻找安全空间，\\n在小瞬间找到宁静。",
  "Languages": "语言",
  "MY APPOINTMENTS": "我的预约",
  "My Sessions": "我的会话",
  "Upcoming": "即将到来",
  "Past": "过去的",
  "No appointments found": "未找到预约",
  "confirmed": "已确认",
  "Therapist": "治疗师",
  "Mental Health Professional": "心理健康专家",
  "General Consultation": "一般咨询",
  "Completed": "已完成",
  "Confirmed": "已确认",
  "Join Session": "加入会话",
  "Waiting for link": "等待链接",
  "Session in": "会话将在",
  "Cancel": "取消",
  "Schedule Another Session": "安排另一个会话",
  "Cancel Appointment": "取消预约",
  "No, Keep It": "不，保留",
  "Yes, Cancel": "是，取消",
  "Schedule New Session": "安排新会话",
  "Not Now": "暂不",
  "Therapist ID not found": "未找到治疗师 ID",
  "Appointment cancelled successfully": "预约已成功取消",
  "Failed to cancel appointment. Please try again.": "取消预约失败，请重试。",
  "Therapist not found": "未找到治疗师",
  "Navigation error": "导航错误",
  "Error loading availability": "加载可用性时出错",
  "Error processing slot": "处理时隙出错",
  "Error fetching availability slots": "获取可用时隙失败",
  "End time must be after start time": "结束时间必须晚于开始时间",
  "Minimum slot duration is 15 minutes": "最短时隙为15分钟",
  "Maximum Patients": "最大患者数",
  "How many patients can you see during this time slot?": "在此时间段内您能接待多少患者？",
  "Confirm": "确认",
  "This slot overlaps with an existing slot": "此时隙与现有时隙重叠",
  "Error creating slot": "创建时隙时出错",
  "Error updating slot": "更新时隙时出错",
  "Error deleting slot": "删除时隙时出错",
  "Set Exception": "设置例外",
  "Do you want to mark": "您要标记",
  "Mark as Unavailable": "标记为不可用",
  "Successfully marked": "标记成功",
  "Error creating exception": "创建例外时出错",
  "Weekly Availability": "每周可用时间",
  "Manage Days Off": "管理休息日",
  "Add exception for this day": "为这天添加例外",
  "Max Patients": "最多患者数",
  "Add Time Slot": "添加时隙",
  "Error loading exceptions": "加载例外时出错",
  "Exception for": "例外于",
  "already exists": "已存在",
  "as unavailable": "标记为不可用",
  "removed": "已移除",
  "Error deleting exception": "删除例外时出错",
  "Days Off & Exceptions": "休息日与例外",
  "Mark specific days when you are unavailable": "标记您不可用的特定日期",
  "No exceptions set": "未设置例外",
  "Available (Custom)": "自定义可用",
  "Unavailable": "不可用",
  "Remove Exception": "移除例外",
  "Remove": "移除",
  "Save Changes": "保存更改",
  "Select years of experience": "选择经验年限",
  "Languages you know": "您会的语言",
  "Enter your age": "输入您的年龄",
  "“A safe space seeker, finding\\npeace in little moments.”": "“寻找安全空间，\\n在小瞬间找到宁静。”",
  "\"You have 3 active clients today.\"\\nLet\\'s make a difference!": "\"您今天有3位活跃客户。\"\\n让我们创造改变！",
  "Today\\'s Schedule": "今天的日程",
  "Your Schedule": "你的日程",
  "Take a deep breath": "深呼吸一下",
  "You have _count_ new requests from users": "你有 _count_ 个来自用户的新请求",
  "Appointments": "预约",
  "Pending Requests": "待处理请求",
  "Approved Appointments": "已批准的预约",
  "No pending requests": "没有待处理的请求",
  "No approved appointments": "没有已批准的预约",
  "Decline": "拒绝",
  "Accept": "接受",
  "Type your message...": "输入您的消息...",
  "Video Player": "视频播放器",
  "TODAY'S SCHEDULE": "今天的日程",
  "Are You a therapist?": "你是治疗师吗？",
  "Continue Anonymously....": "匿名继续....",
  "\"Innerly: A Safe Space\"": "\"Innerly：一个安全的空间\"",
  "Support, connection, and healing. Whether you're guiding or seeking.": "支持、连接与疗愈，无论你是引导者还是寻求者。",
  "Are you an admin?": "你是管理员吗？",
  "Click here": "点击这里",
  "No messages yet": "尚无消息",
  "Stop recording": "停止录音",
  "Record audio": "录制音频",
  "Send message": "发送消息",
  "Loading video...": "视频加载中...",
  "Attach file": "附加文件",
  "Failed to load image": "加载图片失败",
  "Appointment booked successfully": "预约成功",
  "You have used _used_ of _max_ bookings today": "您今天已使用 _used_ ／ _max_ 次预约",
  "OK": "确定",
  "Slot no longer available": "时间段不再可用",
  "Book with _name_": "与 _name_ 预约",
  "You have reached your daily booking limit (3)": "您已达到每日预约上限（3）",
  "You have used _used_ of _total_ bookings today": "您今天已使用 _used_ ／ _total_ 次预约",
  "Additional Notes": "附加备注",
  "Daily Limit Reached": "已达到每日上限",
  "Select Date": "选择日期",
  "Selected Date": "已选日期",
  "No available slots for this day": "该日没有可用时间段",
  "Available Time Slots:": "可用时间段：",
  "_available_ of _total_ spots available": "可用 _available_ ／ _total_ 个名额",
  "Weekly": "每周"
}
